Bse HD 會有啲咩出路

咁多位師兄,如果淨係得hd,有啲乜嘢出路好？

1.最多嘢做,最多嘢學：

2.晉升前景最好：

3.人工最高

4.性價比(工作量與人工)最好

5.有時間讀書位：

自推一下

19年ive bse畢業
從心講句 係想係呢行發展 唔好嚴人工低
一定要去跟project 多數sub仔
比人操到對某一範都叻叻地都叫有得著

利申 為左舒適 同人工 做左一年幾 識既野好似少過讀書

而家first year,睇下可唔可以努力上返去,唔得嘅話都唔知點算

無話點算 人生又唔係得升到上去先有用

見到啲師兄話做呢行,好似仲慘過食屎,我驚連大學都冇,會係點樣嘅地獄

佢地唔講清楚少少
係做工程都同食屎無分別
想舒服少少要目向政府

同食屎冇分別嘅原因係因為要落地盤？

目向政府即係點？

我無落過地盤
都係果句啦 工作量 工作時間
唔係覺得自己好醒好叻既 快快手考入政府工會仲好